★[片]游b至愛的紅磡碼頭@10號風球

仲以為游B喺片裏面吹起條裙 標題黨

負皮兼呼喚蓋清入嚟

X2

對樓豬好失望

why shocking

唔知游b條西隧有冇紅磡碼頭咁濕潤